有啲咩你真係好想另一半改？

成日笑我on9
例如我行路成日仆親

好難唔笑喎
不如你改左唔好仆親先？

會扶返你咪夠LO
好過笑完唔理你

出現喺我嘅人生

想佢多啲留意我好嘅地方

真係好想好想好想佢從此冇鼻鼾
乜方法都試過 好灰 完全訓唔到

會笑你咪好囉 到時冷淡左唔再笑

關心我多啲
見我唔開心嘅時候可以陪我多啲

唔好成日隨口噏 因為我真係會好上心

呢樣我好肯定改唔到
我唔算易訓著
以前試過佢特登比我訓先
但都係會嘈醒

好清楚有幾辛苦

有無試過用日本貼住個口個隻？
好殘忍但有啲用 睇下你另一半肯唔肯用

試過晒 痴住晒都係唔得
琴晚又係咁 個個鐘都醒下 緊貼住點票

唔好睇靚女

戒賭

貼都唔得既真係好難搞
唔係話訓幾年就可以慣

個陣最激氣係 我整醒佢 佢又會炆憎
之後遇過訓教正常既人之後
發現真係兩個世界 同埋算係條件之一
未遇過鼻鼾既人唔會明

我會帶耳塞訓
一諗到如果以後一齊住
要晚晚都咁都幾辛苦

想佢會守承諾
咪撚不斷俾藉口自己
諗起就躁

唔好咁懶

身為一個一年都飲唔到三次酒嘅人
真係理解唔到

俾d自信

有自信嘅男人真係零舍charm
行出黎有氣勢，講句野都有說服力d

我想佢行路唔好成日仆親

唔好再瞭女仔
識女仔

性別

想佢準時啲，因為佢到而家都未岀現，係咪遲得離譜？

我都係咁諗

想佢care我多啲 愛我多啲
其實我好缺愛㗎做返啲貼心嘅舉動都好⋯
雖然我唔係港女啫 可唔可以都唔好忽視我感受呀

女人應該都係最重視男友可以守承諾
同埋在乎我多啲

帶耳塞係訓唔到 舊野頂住

其實唔work
分手最好

我都有
嘗試側頭／側身訓

唔緊張我

係咪拍左拖就大曬
點解愈黎愈唔緊張我
唔驚我會走？

想佢對我上心d，拍拖後佢對我hea左好多

I know that feel..
真係有諗過自己出廳訓

想佢記得應承過我啲咩同做到
做到呢樣已經心滿意足

唔好咁鐘意打機....唔好賭錢..
可唔可以好似追我個陣咁，咁在乎我

想佢唔好一嬲就亂講野 嬲完之後就當冇事發生咁 我已經慢慢瞓唔清邊啲係佢嘅氣話 邊啲係真話
想佢上進啲 有目標啲 可以大家一齊不斷進步

想佢對我上心啲 一拍耐左就懶散左 好多野都覺得係理所當然 我想你一齊都努力維持

岩啊成日咁摺，縮縮埋埋咁搞到有時自己都冇曬自信

其實有時真係好想同佢訓
但真係嘈到根本冇可能訓得著
如果冇呢個問題幾好 佢係床到暖好多

係囉 係愛既話唔會驚我有hard feeling?
你一定係巴先會咁講
從來因果都係
你唔上心 》我覺得你唔愛我 〉我愛一個已經唔愛我既人仲算愛情咩》我走〉自己喊死左

……我諗起我爸 我係隔離房都聽到佢啲鼻鼾聲
真係唔知我媽呢幾廿年係點訓覺

發現男人 永遠諗野都好單一層面
同自我中心

我做錯野 成日都諗係我做d咩
然後續樣去改

男朋友做錯野就會話 我又錯咩 你又想我估
第一你做錯野 唔該你唔好聲大夾惡blame victim
咩態度？？
第二你做錯野唔該你自己諗 唔係要人地幫你諗

唔好成日𥄫女同戒煙

幾獨立都好
拍咗拖就會想有人疼
成日覺得同單身無分別

我會提佢，但提得多都覺得自己好煩，之後就好燥
你另一伴都係咁？

係 有啲毒男feel 想幫佢執靚仔啲又話冇必要

我仲想佢唔好咁和理非，思想上佢深黄，但行動上極小心，如果佢既行動程度同我一樣就好

唔好咁衝動
唔好咁緊張
唔好咁物質主義

成日鳩噏

好幸福地好似無愛我家寶寶

拍拍吓拖，我覺得似教仔多d

屌嗰個真係好柒
之前見到笑到仆街
但係有仔之後

利申自己係有鼻鼾嗰個

的確係 因為冇擺咁多心思

佢哋真係唔知自己做錯咩

想佢可以係我需要佢既時候會陪住我，可以關心我多啲

但就好正常係 如果人地示意你有錯
應該去主動處理
唔係一幅 點解你又話我有錯既態度
所以次次同男朋友鬧交
佢又咁既態度就更加想屌9佢

請各位巴打注意 ⚠️態度 係態度問題

男朋友話你鼻鼾太大？

痴住個口真係好賤

+1
成日叫我提佢 提得多都冇癮啦

願意溝通
唔逃避

發現得絲冇巴

條鳩生長啲

成日遲到係條街等左9個字